# unit-tests-NodeJS-course

Данный тренинг с ресурсов Learn.by
Посвященн юнит тестированию кода на Node

Конспект каждого видео записан отдельно и помещен в папку конспекты.

Применяется фреймворк - Mocha